女人最痛

每個月痛一次 好慘

飲杯暖水

每個月生一次仔？

幫你停10個月

痛完未

弟弟呵返